从春天开始，这位54岁的蒙哥马利县男子每天步行到该区收集城市周围的垃圾，通常至少用两个垃圾袋装满垃圾。“垃圾男”每天绕华盛顿特区走12英里，捡拾垃圾：“我会捡起几乎所有的东西。”|悉尼页| 2021年2月11日|华盛顿邮报
尽职尽责地将汽水瓶、塑料袋和酸奶杯从其余垃圾中分拣出来，会让人产生某种成就感。化学家们正在重新设想回收利用，以防止塑料进入垃圾填埋场。| Maria Temming | 2021年1月27日|科学新闻
将食物垃圾从垃圾中分离出来意味着垃圾填埋场有更多的空间，这样政府就不必花钱购买新的垃圾填埋场。环境报道：当地农场想要你的餐桌废料|麦肯齐·埃尔默| 2021年1月25日|圣地亚哥之声
所以，如果有人和我一起在餐馆，他们吃了一个汉堡包，他们只吃了一半，原则上，我会吃它，因为它会被扔进垃圾桶。厌恶的负面影响（第448页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2021年1月21日|畸形经济学
也不要试图焚烧或掩埋它，因为食物垃圾和垃圾比你想象的更难焚烧，而火坑是野生动物最先调查的区域之一。一旦你知道离开户外的食物会发生什么变化，你就会停止这样做| Alisha McDarris | 2021年1月14日|科普
“愤怒的小鸟是一个有趣的小游戏，加上许多毫无意义的垃圾，”史密斯告诉我。《沙漠高尔夫》是现代艺术中的“愤怒的小鸟”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
“最糟糕的情况是，埃里克捡起了一个垃圾桶，警察叫他把它放下，他照做了，”他的律师马丁·斯托勒坚持说。2014年12月16日，《每日野兽报》，抗议者将这位好心的撒玛利亚警察“迈克尔·戴利”涂成了泥
布拉布纳谈到“MTV人”来到克利夫兰拍摄佩卡倒垃圾和打保龄球的照片。沙带从死亡中咆哮而来|乔尔·科特金，里奇·皮帕里宁| 2014年12月7日|每日野兽
孩子又一次移动，慢慢地穿过停车场来到垃圾箱。《堆叠：修复心脏的鸡肉晚餐》|皮特·德克斯特| 2014年12月7日|每日野兽》
然后他拿着鸡走到垃圾附近的地方坐下吃。《堆叠：修复心脏的鸡肉晚餐》|皮特·德克斯特| 2014年12月7日|每日野兽》
最重要的是，医生，医生和他的药典中的脓性垃圾和垃圾！口袋R.L.S.|罗伯特·路易斯·史蒂文森
这一企图被挫败了，他们开始向他们扔垃圾，很快他们的白色长袍就被弄脏了。美丽的玛格丽特·H·莱德·哈格德
他会给我诸如“燃烧”、“垃圾处理”、“债务抵押”等词。铁匠詹姆斯·J·戴维斯
猪舍和马厩一样没有气味，因为粪便被清除了，垃圾也不允许堆积。山与谷|理查德·杰弗里斯
他有两个脏兮兮的洗衣机，是从赛道附近的大垃圾场捡来的。践踏生命|哈里·坎普